作為一個愛國嘅香港人 仲有冇人記得國歌點唱？

唔仔以為赤納粹嘅暴行會令我哋徹底滅聲沉默， 或者任由我哋自己內部分裂自我收皮， 即使前路有多麼艱辛痛苦 ，榮光始終都會歸香港！

何以這土地淚再流

唔好意思阻你地討論sorrysorry
p牌開post... 借個位

上個月粉嶺PTU 16槍 懷疑槍決手足
真相未明 無後續？
叫曬救命 點解要開槍？？

何以令眾人亦憤恨

推吖

昂首拒默沉

吶喊聲響透

盼自由歸於這裏

何以這恐懼抹不走

何以 為信念 從沒退後

何解 血在流 但邁進聲響透

建自由 光輝 香港

在 晚星 墜落 徬徨 午夜

迷霧裏 最遠處 吹來 號 角 聲

同行兒女為正義 時代革命

好莊嚴

捍自由 來齊集這裏 來全力抗對
勇氣 智慧 也永不滅

Qi lao bu yuan zuo nu li de ren men

黎明來到 要光復 這香港

唔識睇拼音

同行兒女 為正義 時代革命

祈求 民主 與自由 萬世都不朽

我願 榮光 歸香港

pish 1

pish 2

來同行 看見嗎

光復香港 時代革命

大地上 不屈的心

pish 3

pish 4

好

pish 5

起來！

We pledge no more tears on our land

In wrath, doubts dispell'd we make our stand.

拉

pish 6

好似少左活動唱

又有退場同武漢肺炎
都冇乜凝聚力

pish 7

pish 8

pish 9

pish 10

沒有暴徒 只有暴政

我真係好希望個禮拜都有恆常唱國歌時段